pomnik jezusa chrystusa zmartwychwstałego w tarnobrzegu figura powstała w r przedstawia postać jezusa z wyciągniętymi w górę rękoma inicjatorem powstania w tym miejscu figury był proboszcz parafii matki bożej nieustającej pomocy ks michał józefczyk pomnik znajduje się na skrzyżowaniu ulic kazimierza wielkiego i zwierzynieckiej w bezpośrednim sąsiedztwie ulicy wojciecha kossaka